{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 드림비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00時にチェックインして、11:00時にチェックアウトしてください。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 客室と施設をきれいに使用していただき、退室時には客室の鍵を返却する必要があります。 他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 最大定員以上の入室は禁止されており、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 環境のために生ゴミとゴミを必ず分別していただき、客室は禁煙です。 ペット連れは禁止されており、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。 最後に、ご予約とご利用の際の注意事項をご案内いたします。 リアルタイム予約のため重複することもありますが、その場合は全額払い戻しが行われます。 ご利用いただけないようでしたら、ご自身でキャンセルされる前にカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。 変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の金額を基準とします。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えて入室する場合は、入室や払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失に対する弁償は業者基準でしなければなりません。 ペット専用でない場合は、ペットの同伴入室が制限されることがあります。 当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、事前のご確認が必要です。 保護者がいない未成年者のみが入室する場合は、入室や払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があります。 メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用は予約特典とともにメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、カフェ、駐車が可能で、海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時です。チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にするべきことはありますか？",
            "answer": "客室と施設をきれいに使用していただき、退室時には客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。最大定員以上の入室は禁止されており、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別や禁煙について教えてください。",
            "answer": "環境のために生ゴミとゴミを必ず分別していただき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れは禁止されており、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約のため重複することもありますが、その場合は全額払い戻しが行われます。ご利用いただけないようでしたら、ご自身でキャンセルされる前にカスタマーセンターまでご連絡ください。予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の金額を基準とします。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にてお支払いください。最大人数を超えて入室する場合は、入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて教えてください。",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失についてどうするべきですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失に対する弁償は業者基準でしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用でない場合は、ペットの同伴入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約について教えてください。",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、事前のご確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者のみが入室する場合は、入室や払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があります。メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用ができますか？",
            "answer": "入室利用は予約特典とともにメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、カフェ、駐車が可能で、海水浴場が近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 822
    }
}